浮塵滴進覺悟寺

霧裡看花沒有發生任何事

陀螺轉未

真

mk

豬豬

假

唔夠你黎

只得幽暗的晚空記得

i not mk

Mk mui confirmed

not is

知啦知啦
吔飯未

食左小籠包擔擔麵

件衫污糟晒

小籠包掂唔掂呀

唔緊要啦
衫都係拎黎著架啦
污糟左咪洗囉
洗完就乾淨架啦
除非係好難洗果d跡

hi

毒

豬豬食左嘢未呀

食開果間 都叫好食

啲白T都污糟曬 唔知著咩好

邊度黎
想試試佢

得白t咩
著下其他色呀嘛

其實冇乜特別 你係茶樓都食到

黑白灰

食左晚飯，想訓了

好多都好一般

建議你試下深藍/間條
好正

咁你乖乖地去瞓啦
早抖啦

不過最top果堆小籠包已經係曬香港

深藍hoodie rip

去上海食過一次仲正過香港果d

D紅色咪染得幾靚

咁緊係

好核突 已經想dum

唔訓

留返係屋企著囉
好過dum
買間條衫啦
顯大波呀

點解咁曳唔瞓

唔著咁厚
本身已經D-E

啱先比佢屌左餐
話點解咩都要匯報比我聽

以後唔問佢做緊咩了

又幾識寫野喎，

唔錯

雖然唔知你講乜

冬天唔著厚d夠暖咩
有冇咁大呀

佢唔想講咪由佢囉
可能心情唔好/黎m啫
學你話齋佢要空間呀

同埋唔好成日問，講得多好以易人話煩
間中問下或者等佢想講自然會講架啦
我都算俾人話得多

係屋企舒服就夠

中學成日比人笑

唔搵佢了

建議清去聽一聽吳哥窟

無所謂啦咁
拎去捐左佢囉

笑乜9
就算係大肥婆都冇人專登笑咁小學雞啦
同埋佢地追女咪又係想條女大波
成班傻9

唔好唔搵呀
你地long d仲敢冷戰
隔一陣好搵返佢啦
咁難得可以遇到佢
你都唔想冇左佢架係咪

你呢

差唔多啦
返左成日工啦

掛起黎紀念 12號就係著呢一件

班mk仔on9

seen左佢 佢又text多我一次

不如同佢換衫著啦

佢驚你真係嬲唔理佢呀
氹返未

塵仔有工返真好
咁你好好休息
晚安

到時先算

唔想理佢

今日day off 咪返工囉
會架啦

唉
唔好唔理呀
咁真係唔好受架
唔想理咪扮瞓講聲早抖就算
等聽日心情好d先再傾囉

小背心

D -E cup

講左早抖

果句「我唔明點解我做咩都要同你報備咁」
睇完嬲到喊

乖
可能心情唔好先一時講錯嘢啫
俾d時間佢冷靜下囉
唔好嬲啦唔好嬲啦

不過佢的確唔洗同我報備

有深度

唔好咁啦
你都係著緊佢先咁啫
以後唔好問咁多咪得囉
唔好嬲啦

唔著緊佢了

識d嘢喎

乖啦
咁同自己鬥氣好咩
有咩唔啱咪傾到啱囉

佢果句好hurt

我都明
但佢地未必係有心既
今次咪大方當原諒佢囉
之後再黎先發下脾4啦
呵返唔好喊

上次佢已經話冇曬自由咁

唔想理佢了

早兩日又打死都唔可以冇左佢
依家又唔理佢
咁你咪問少d囉
當俾d空間佢

聽日下就先理佢算

駁唔刀

你鐘意啦
都係果句
珍惜眼前人
咁你今晚幾點瞓呀

2點打後 聽日11點換身分證

話說佢果日同我講 telegram得我一個用
就我/sticker先用
佢應該關心我先見到我seen佢

有嘢做就早d瞓啦

依家又識諗啦？

聽日要去影相

FF only

加油啊

黑眼圈拳頭咁大
個相咁就跟一世

事實黎
唔好亂諗啦柒頭

好易

不嬲

不過搞到好灰

點解好灰

唔想張相咁柒就早d瞓啦

做乜先

深噢

2點訓
9點食個靚早餐

佢句野真係好撚hurt！！！

佢句野

理解下先啦

我差唔多瞓啦
開始眼瞓啦

聽日叫我起身thx
我都想食早餐
好撚肚餓呀

仲糾結緊
原諒佢啦
你都seen左佢啦
當打和好冇